好慶幸自己一次都冇出去抗爭，運動一冷卻即刻成班比人清算

爭生爭死咩都拎唔到 仲要坐牢真係好慘

我希望23號係你嘅第1次抗爭

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

會唔會咁多個月唔出去 今次23號出去啊

拉！

笨人出手

佢地好偉大 不惜一切將自己變成condom
呢一份勇氣、大義, 自問真係冇

後生仔唔識諗後果

曲到

佢地都好慘架
又話齊上齊落 手足前手足後
原來依家一個人冇

拉拉拉要出動

完全封鎖「派膠子😉」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

完全封鎖「一紙荒年乄月乄日」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

樓主講得好 拉

派哥

一下比好多人扑左 有少少心痛

真

你入左兩球 點睇波台無人吹奏 係咪過能曬氣了